蘇斯克查：山神今夏強勢回歸

【Now Sports-體育】曼聯領隊蘇斯克查表示，阿歷斯山齊士將會由意大利外借回歸，並在曼聯取得成功。

31歲的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）於今季被外借至意甲國際米蘭，蘇斯克查確認他將會在今個夏天回歸：「山齊士會在夏天回來證明你們錯了。」

自2018年1月由阿仙奴加盟曼聯後，山齊士為球隊上陣45場只攻入5球，而且他更在曼聯領着40萬鎊的周薪，表現一直被受批評。就算外借至國米，山神亦受傷患困擾，今季只為國米上陣過7場及攻入1球。

另一方面，蘇斯克查亦指一月增兵有難度。「我們有球員正在努力恢復，這是一個非常困難的轉會窗，一直都是這樣，有些球會不想失去他們最好的球員，我已記不起有多少個好球員在1月引入，拿臣是好球員、維迪和艾夫拿都是很好的收購。」

圖片來源 : ©AFP

山神

擺明國米唔想要

國米淨係想要我地

國米係幾識波